江乙己筋條條綻出 “轉身不能算逃…待援！…警察的事，能算逃走麼？”

江乙己一到店，所有喝酒的人便都看著他笑，有的叫道，“江乙己，你伙記又柒出國際了！”他不回答，對柜里說，“責無旁貸，向前處理，化解危機不能逃走。”便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，“黑警死全家！”

江乙己睜大眼睛說，“你怎麼這樣憑空污警察清白……”
“什么清白？721我親眼見你們轉身逃走，市民被吊著打。”

江乙己便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，“轉身不能算逃……待援！……警察的事，能算逃走麼？”

接連便是難懂的話，什么“交給上峰”，什么“拉闊”之類，
引得眾人都哄笑起來：店內外充滿了快活的空气。

魯迅 《孔乙己》 最早發表在1919年4月
100年前寫既劣根性 到而家都仲係好多人未改到

今日2點見

改返啲殘體字先再出啦

曲直難分，講緊你

有一回對我說道，“你讀過書么？”我略略點一點頭。他說，“讀過書，……我便考你一考。觀星筆的星字，怎樣寫的？”我想，狗一樣的人，也配考我么？便回過臉去，不再理會。肛穴己等了許久，很懇切的說道，“不能寫罷？……我教給你，記著！這些字應該記著。將來做律政司的時候，政治檢控要用。”我暗想我和律政司的等級還很遠呢，而且我們政府也從不作政治檢控；又好笑，又不耐煩，懶懶的答他道，“誰要你教，不是上面一個日下面一個生么？”肛穴己顯出极高興的樣子，將兩個指頭的長指甲敲著柜台，點頭說，“對呀對呀！…觀星筆有四樣寫法，你知道么？”我愈不耐煩了，努著嘴走遠。肛穴己剛用指甲蘸了酒，在柜上寫鐳射槍激光炮，見我毫不熱心，便又歎一口气，顯出极惋惜的樣子。

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家瞭解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

仲要齊心祝福